[中午快閃]尖沙咀返緊工既全撚部同我入黎

1330 碼頭見
自備口罩
為梓樂默哀一分鐘
我係度等大家

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

一陣見

Posh

幫推

831

而家就出黎啦

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！

推 陣間見

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未
0
0

Push

唔等今晚
就係而家

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

一間見

唔等今晚
就係而家

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未

[中午快閃]尖沙咀返緊工既全撚部同我入黎

默哀之外仲可以點
大家有冇提議
時間緊急
希望有人睇到

推

默哀之外仲可以點
大家有冇提議
時間緊急
希望有人睇到
大家一齊諗諗

幫你推

尖沙咀人呀！

立即光速爬飯

我1330放飯
黎完默哀先食
最多咪一陣遲返

唔等今晚
就係而家

最後召集
1330尖碼見
記得帶罩！
著緊制服我都出
你仲唔撚出黎？

推你老母臭西
尖沙咀撚出黎未
0
0

Tui

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

push
甴近平
曱近平
曱甴平

Pish

push
甴近平
曱近平
曱甴平
習近平 曱甴

黎緊

請問邊個位？

碼頭對出空地

無人

默哀之後仲有咩可以做
大家有冇諗法

我到啦

屌
經過得幾丁友
藍波都開唔成
食飯算

俾小小時間我，來緊

Thx 代表

好多蝗番工尖沙咀

今晚各區算

無人

嚟緊啦屌

The gateway

第一批好似行完番緊碼頭

屌你老母人呢
得兩三丁友係度企
人呢？？？？？

尖咀開始多人，
尖沙咀碼頭睇海景

見無咩人 岩岩走左

大佬在場口罩撚一隻手數得哂
人呢？

返黎啦
冇人點集人

係太子過緊黎 等陣

人呢？？？？？

半個鐘點聚人啊

有一排人企撚左係度啦

看隔離18區post

原來之前12：30搞果班已經完左

碼頭開始多人
開始多人
就係等緊你

push
甴近平
曱近平
曱甴平
曱甴
香港人 報仇

到了

出黎呀尖沙咀人

過緊嚟

出左黎就唔好返去返工啦

尖沙咀好多狗車應該去緊碼頭

香港人緊急遊行

我地會等到1345
到時會正式再默哀一分鐘
希望大家盡趕

警曱甴

碼頭咩位置？

近海港城
你黎到就見到我地

見到樓主眼都紅晒

岩岩話行一段路仔
但我唔方便
無跟

未散？

1330係今晚？

尖沙咀同中環真係冇得比 垃圾黎

散未

聲都無

散la

多謝岩岩咁多位巴絲打陪我一齊行

香港人 反抗!

香港人 呢家係報仇拉！！！！

淨係吹左半個鐘雞
都有一班人肯出黎陪我默哀同行廣東道
已經好感激大家
多謝晒你地

我而家去食飯

星期一 大三罷！！！！！！！！！

多謝樓主
辛苦哂
( 已經返到公司 )